Finance 問題

Mary 有500000投資

佢又唔係equilibrium，咁我又唔知Expected Return，C 可以點計

小弟愚蠢，諗咗好耐都唔識，求指教

推

好似Beta=1就係market return

利申唔太記得

多謝巴打應機，好無助，聽日考

用risk free asset + market etf 屈到一個beta=1既portfolio

1-2.1*(10/50)+1.35*(15/50)=0.175
(X/50)*0.6=0.175 x=145800
Means u have to put 145800 capital on corporate bond
And remaining fund on risk free assets to reach the market portfolio beta 1

我計到145800啦，但係點搵埋 expected return of new portfolio

(10/50)*0.12 + (15/50)*0.08 + (14.58/50)* 0.05 + (10.42/50)*0.02

題目比既expect return 係唔equilibrium 咁都照用

連登有愛，唔該哂2位巴絲

樓主讀緊OU year 3?